\section{Römische Zahlen}
\easy{???}{???}

Schreiben Sie ein Programm, welches die römischen Zahlen von 1-10 darstellen kann. 
Welche Zahl angezeigt wird, soll per Variable festgelegt werden.

\imagebox{\img/roman.jpg}{.3\textwidth}
